女朋友叫我唔好買嘢送俾佢，話今日好貴...

但佢話佢買咗野俾我，信唔信佢好？

condom公價冇加價

我唔想死住

咁你之前無買定 你死得啦

][green]爸爸唔好唔要我[/green

爸唔好唔要

聽佢話都要死？